[二屌成材] 民陣打咩飛機啊 我都唔要網民港島東 我要721星期日金鍾百萬行

我等同時承諾會等遊行路線到達終點同擇個吉時先開波
如果唔係沒不反對通知書架, 同埋有大有細班友唔會JOIN

69 103 萬
616 200萬+1
71 55萬
77 23萬
714 11萬

[red]要吹雞啊 救人氣啊 否則可能小於十萬[red]

push

和理優 勇武 兩路夾攻啊

推

鐘